蕉巴打年廿八幫我間房洗邋遢！！

😳半年無執過房

收皮啦你半年前都講半年冇執過

成年無執 勁過你

好似真係上年年廿八執。。

師傅

成地都係小強屍

on9 真嘅我死咗十世

你拎起果D堆係地下好耐冇拎起過既野睇下

大隻巴ok?

有塵 唔想拎上手

塵姐係你D老泥皮

唔侵你

我係間房最乾淨

儲起D老泥要加美極

我完全無^-^

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。

我兩座山

三下爬添呀

四摺肚皮

5條煙

... 我屌你老母

一言不合就屌老母

簡直幫你報仇

我 幾時得閒 買定野食蔚勞我

你係間房最大件嘅垃圾